屌你老母 十點行動升級

我希望大家十點不論係街係屋企都好

用你食奶既力怒吼一聲

五大訴求

缺一不可！！！

好撚憤怒 比香港人知我地唔收貨！